\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=9)
%9.1
&& Der*die Marker*in kann den*der Werfer*in anzählen, indem er*sie zuerst „Stalling“ oder „Zähle“ sagt und dann von eins (1) bis zehn (10) zählt.
Der Abstand zwischen dem Anfang jeder Zahl beim Anzählen muss mindestens eine (1) Sekunde betragen. 
%9.2
&& Das Anzählen muss mit dem*der Werfer*in deutlich kommuniziert werden. 
%9.3
&& Der Marker darf das Anzählen nur anfangen und fortsetzen, wenn:
&&& \label{9.3.1} Das Spiel live ist, oder sobald nach einem Turnover ein Pivot-Punkt etabliert wurde;
&&& Der*die Marker*in sich innerhalb von drei (3) Metern von dem Pivot-Punkt des*der Werfer*in oder dem Ort des Pivot-Punktes aufhält, falls der*die Werfer*in nicht an diesem Ort ist; und 
&&& Alle Verteidiger*innen regelgerecht positioniert sind \hyperref[18.1]{(Abschnitt 18.1)}.
%9.4
&& Falls der*die Marker*in sich über den entsprechenden drei (3) Meter-Radius entfernt oder ein*e andere*r Spieler*in zu dem*der Marker*in wird, muss das Anzählen bei „Stalling one (1)“ bzw. "Zähle eins (1)"   neu begonnen werden. 
%9.5
&& Nach einer Spielunterbrechung wird das Anzählen wie folgt fortgesetzt:
%9.5.1
&&& \label{9.5.1} Nach einem anerkannten Regelverstoß durch das verteidigende Team wird das Anzählen bei "`Stalling one (1)"' bzw. "`Zähle eins (1)"' neu begonnen.
%9.5.2
&&& \label{9.5.2}Nach einem anerkannten Regelverstoß durch das angreifende Team wird das Anzählen mit höchstens neun (9) fortgesetzt.
%9.5.3
&&& \label{9.5.3}Nach einem bestrittenen Ausgezählt ("`stall-out"') wird das Anzählen mit "`Stalling eight (8)"' bzw. "`Zähle acht (8)"' fortgesetzt.
%9.5.4.
&&& Nachdem das Spiel wie in \hyperref[16.3.2]{Regel 16.3.2} fortgesetzt wird, beginnt das Anzählen bei "`Stalling one (1)"' bzw. "`Zähle eins (1)"'.
%9.5.5.
&&& \label{9.5.5}Nach allen anderen Calls, einschließlich "`Pick"', wird das Anzählen mit höchstens sechs (6) fortgesetzt.
Jedoch:
%9.5.5.1.
&&&& Wenn es einen Call gibt, an dem der*die Werfer*in beteiligt ist, und einen davon unabhängigen Regelverstoß beim Fangen und die Scheibe an den*die Werfer*in zurückgeht, hängt das Anzählen von dem Ausgang des Calls ab, an dem*der Werfer*in beteiligt ist.
%9.5.5.2.
&&&& Wenn eine Violation bezüglich des Checks \hyperref[10]{(Abschnitt 10)} gecallt wird, wird das Anzählen mit der Zahl fortgesetzt, die zuvor bestimmt wurde.
%9.6
&& Das Anzählen mit "`höchstens n"', wobei "`n"' durch \hyperref[9.5.2]{9.5.2}, \hyperref[9.5.5]{9.5.5} oder \hyperref[20.3.6]{20.3.6} festgelegt ist, bedeutet das folgende:
&&& Falls "`x"' die letzte Zahl ist, die anerkanntermaßen vor dem Call vollständig ausgesprochen wurde, dann wird das Anzählen fortgesetzt bei "`Stalling (x+1)"'/"`Zähle (x+1)"' oder "`Stalling n"'/"`Zähle n"', je nachdem welche der beiden Zahlen niedriger ist.
\end{easylist}
